[個人分析] 鏝城黎緊要賣既人

1. 哥迪奧拿